【兩性】第一次出街男仔一定要畀哂錢？ 日本少女唔係咁睇

首先，整體黎講，有大約1/4 (25.8%) 受訪女性認同，如果第一次出街男仔冇比哂錢，就會將佢排除出戀愛對象嘅行列，呢個比例可能已經比唔少人想像中低。但更有趣嘅係，年紀越輕嘅日本女性，對於初次約會男仔有冇比哂錢呢回事就更唔著緊：10代女性中只有14%人認為男仔一定要畀哂錢、20代為22.1%、30代為21.2%，最在意呢件事嘅，反而係基本上已經退出戀愛市場嘅「50代 (36.7%)」及「60代 (31.5%)」

我個人經驗，我咁多次約靚女食飯都係女方要求aa堅持唔俾我請

係咪因為你太柒，人地唔想好似欠你野咁咋

因為後生日本妹唔想你誤會

我本身想打埋我試過靚女請我食飯

有冇諗過係人地怕諗左你請你食飯啦死窮撚唔好纏住我

我就唔鐘意差人野， 之後我有請返人食飯

btw, 你係唔係柒到要出錢先有人肯同你食飯

利申：請過樓主食飯

你好窮 ？😳

佢今次請我，我咪要同佢食多次飯請返佢囉

FF too much

證明越老越有傳統男權思想

事實，真實發生過